外國人有痰會點處理？

外國人眼中，中國人就會周街吐

痰得菜

鬼佬：熱氣

Quack, too

on9大撚把鬼周街吐

認真，美撚
鬼佬都會吐仲多過香港
係後生同老都吐

on9
鬼佬周街吐同中國人不相伯仲 幾撚好相性

外國一撚樣

後生仔鬥吐得遠

too~

鐵達尼號啊jack 咁

會吞返落肚

感覺鬼佬吐痰有力d